AliPay認證要將身分證上載至杭州

點解咁多傻鳩會認證證AliPay帳戶？
就算受香港法律管制，佢喺杭州鳩fing你嘅身分證副本你都捉唔到架啦

啱
隨時畀人用嚟借錢

笑咗
喺黑龍江碌你幾皮係咁先

使鬼遠，中山、惠州咁上下距離已經收哂你皮

不過佢地香港好似請幾間細firm運錢、搞digital marketing
佢地啲人見到實整沉呢個post

搭單問tap and go會唔會？
我見佢可以大陸搭鐵用

其實有冇諗過一啲人透過軟件定位知佢唔返大陸
已經俾人做張真資料嘅假證去借錢都唔知？
請真喺大陸server俾人偷資料都係大陸嘅偷竊行為
你都唔可以喺香港報警立案架啦

Pish

你咁講去阿里巴巴訂貨就可以

淨係link左張細額信用卡拎著數
洗鬼身分證明咩

信用卡可以碌，已經交咗錢，可以通行

國泰一早賣曬去deep web
洗撚等支那寶

可能有啲大陸執咗間廠嘅廢老
張信用卡值錢過張身分證

你開marco polo要upload身分證？

marco polo邊會有你身分證張相？

我信党

没事兒

你條命可以有幾賤

俾咁多優惠你哋, 駛咗咁多錢你唔貢獻啲個人資料點對得住個黨?

唔明用大陸野有乜着數先？

咪咁天真啦...

要造你洗鬼咁麻煩咩 要咩資料林奠雙手奉上啦

其實香港人身分證已經可以搞掂一切
入銀行都唔使簽啱名
整張像真度高嘅假證
你成世玩撚完

佢可以間接喺大陸用啫，因為佢有銀聯卡

究竟有幾On9 先會用大陸公司支付工具

支那都有黨有派
AliPay夠全黨分馬雲做咗黨主席喇使撚俾人屌走

Tap and Go 同個人資料冇關但香港人好難開卡咩

wechat 都要啦

無著數做咩生意
你啲個人資料一定值錢過嗰幾蚊好多呀

大陸支付工具嘅嘢
真係得啖笑

梗係啦 香港身份係中國係二等公民 奴隸階段 D大陸佬見你香港人都整鳩你先

阿里本身應該唔會用香港人資料做乜，只係中共國內跟本就冇個人資料保護依回事，搞到二來全世界賣客戶資料賣得最多就係為佢個國。

阿里杭州大撚把parttime員工
睇過冇掩雞籠先開post

留名

微信都係 仲要唔認證用唔到

認證唔到可能係好事呢

你信用卡掛哂兩邊
佢地互相推卸夾返場馬騮戲就好笑

其實私隱條例有諗過想改例，改到類似EU GDPR咁，要求個人資料未經客戶明確授權下轉移至第三地區

出面啲post真係推得好癲
應該真係有人想整沉呢個post

搵個真心膠做私隱專員都真係冇問題
局長、特首、立法會過三關真係冇可能

好似AliPay呢個case
政府擺明由佢做
人都想送上去嘅年代
資料點會阻截

加強資料保護其實係世界大趨勢黎
但港共政府一定同全世界作對
因為佢地目標係整沉香港

你問下點解咁多傻仔照用支那電話

過政府總部、立法會真係冇可能

呢個又真係好少見
多數蘋果、三叔
之後HTC同LG都有見

華為小米真係on9

大把機內置WeChat AliPay
HTC投共多年

政府hea住處理，2014年已經屌緊

唔用 linux 講資料保護係廢話

根本冇心處理
連香港啲local bank都想搬

但AliPay個問題係根本所有資料都係用大陸Standard處理

銀行搬咗好多啦

但個保安都仲要跟標準
唔係人人開到提哂錢出黎，銀行都執粒

但AliPay唔係
佢小職員細額陰乾完全防唔到

仲未認證但有錢係個餘額度

啲傻閪為左呃果少少信用卡積分 雙上奉上自己個人資料比支那

用黎比錢係唔需要出賣任何個人資料 班友玩轉賬再套現
Wechat仲鬼 話你交易有問題 要你比埋回鄉證同三個月銀行月結單做解鎖 咁仲唔係呃資料？ 聽都未聽過回鄉證可以係香港做身分證明

AliPay唔係銀行
你啲錢俾人拎哂出黎佢都係有賺冇蝕

快撚啲食飯用撚哂佢閂apps

好小事je

銀行要保護你啲錢
因爲你啲錢係佢使嘅

AliPay唔同
佢只係中間抽水

中共要攞你資料容乜易啫
叫林奠塞係個閪到帶上北京都仲得

其實AliPay都有同一個問題
正當大家越來越多錢喺入面
再無預知強制登記

大家都冚家鏟

香港人身份證係支那黎講都無咩作為
連廣東省都未必人人識香港
再者支那身份證隨時tb都買到既時候
個人資料邊會有保障

政治目的同偷錢目的差好遠
最多前者包埋後者
但現時針對係非政治目的都可以偷哂你副身家

唔好配合中共果套，用返原始電話、SMS、Email啦

杭州拎到raw data再做高質假證黎香港銀行
點check?

咁易開到bank Account
間銀行執得啦大佬

信用卡
PayMe
Tap&Go
轉數快
甚至垃圾O!ePay都可以用

好用唔用走去因爲2個支那apps輸身家

身份證可以直接拎錢
你掛咗銀行戶口俾AliPay就有邊間銀行嘅資料

條友冇追post
講咗係去銀行拎錢

廢青幾十萬嗰啲戶口先易俾人拎哂
因爲唔會浪費資源幫你

幾千萬銀行都唔俾你拎啦

基本上貪佢優惠券嘅階層先最危險

戶口得10萬8萬一下冇哂先會死
過千萬嘅反而高收份死唔去

不失為一個方法
但用信用卡已經危險
佢有你CCV

為優惠券去入現金？

大陸政府要你張身份證洗鬼等你upload,民間企業就唔知，不過識班友走佢做淘寶仲要揸住張證來影相認證on99

唔係下下都拉去中央高層
問題係假民企都要搵食
大嘅唔食細嘅都要食

未計有賊

真係有班真心膠覺得只需要防中共
大陸冇賊冇人偷錢

5蚊就買起左

叫移民大陸仔入錢俾你囉

問題係個Risk咁大

所以咪唔用

一鍵到位，牢底直送。

90後00後支那人佔據香港每一角落

5蚊優惠原來係咁嚴重

同其他apps對比資料
沒收回鄉證以後唔使返大陸公幹都係好事黎

俾cash為用QR code
真係好高科技好先進

冇咗開唔到餐

不如申報綜援啦清

冇資料出過去你點使錢？

你真係好有心用AliPay
排除萬難

有冇興趣用啲時間返parttime仲好

一日5蚊
可能cash dollar追到

用cash入入去冇得碌卡已經夠on9

其實真心叫中共查下有冇黨員借呢啲軟件走資好過啦

要搵人計下是咪要洗黑錢先夠錢圍皮

爆多啲啲細firm有冇古惑好過啦
出面推得好勁

點解係要否定其他作業系統嘅安全性

其實用linux佢採用大陸software一樣收皮

你用iOS但upload身分證/掛信用卡
一樣收皮

lin

自膠

其實分散過數可以螞蟻搬家
但工作人員基數大
即係代表食水好深
但仲有咁多優惠
可能有好多人出咗事都唔覺

高開支多優惠嘅公司
出咗事一定大把人事後孔明

八達通一樣出賣個人資料 連登仔唔講下？

AliPay職員你好

冇人叫你用O!ePay
你可以直接用信用卡

以我所知 而加大陸個出入境系統好似已經同香港果個系統連上左 你用唔用都好根本所有嘢已經比晒中國政府

加上做咩最近要逼人換身分證 唔換要罰錢其實都好明顯

非授權交易(銀行/金融機構要負全責) 對消費者有咩好驚？

都係嗰句
大陸民間好安全
冇賊
冇人偷錢
理想國度黎

一條parttime仔拎raw data出黎賣已經整得死你

我意思係大陸政府已經可以直接睇到香港出入境處嘅資料

支付寶香港電子錢包，是由Alipay Financial Services (HK) Limited營運，並由香港金管局監管。

長江和記實業與螞蟻金融組成策略夥伴聯盟，雙方將成立合資企業共同運營支付寶HK. 姐係長和佔50% 一半香港公司

你真係未試過俾人盗用好事黎
但要小心啲
銀行緊係撐你用咗
唔通自己食

資料上杭州，系統跟大陸
長和都管唔到

間嘢感覺無請香港人處理客戶賬戶

CS同IT都杭州
香港只有marketing team咁濟

中共你係避唔到
但講緊連大陸小鎮一個冇讀書嘅柒頭都睇到你資料

咁係香港雞U畢業既人都做到branch trainee 啦
有咩分別

不過講真
個個都話因爲中共避唔到所以唔怕AliPay
問題係AliPay中共開架咩

唔係新香港人點會接受到個人資料咁飛法

無法分辨香港人同支那人嘅你
應該都係支那出世扮香港人
住咗7年都只係住咗7年嘅新移民
唔同種

香港人同大陸人有可比性？

人同蟲有可比性?

成個 server 搬去中國 host 再同中國合作
講安全？

私隱越嚟越唔值錢

典型香港人係一堆只需要滿足吃喝玩樂既生物
佢地唔會了解咩叫安全，咩叫私隱

你咋

咪就係囉
成個資料庫，咩指紋呀，犯罪紀錄呀，全部都交晒上去架啦
傻9黎

哥仔你係咪覺得中國所有罪行都係中共一手包辦

防共唔係人人得
但對住大陸啲賊自己保護好自己
係理所當然

香港用alipay唔係入完個電話號碼再去七仔入錢就用得嘅咩，乜資料都唔需要俾，連信用卡都唔需要綁。有出優惠先用佢，唔交資料攞佢啲優惠，咁先係最醒目嘅做法。係要翻大陸嗰啲人先需要綁身分證，只係喺香港用完全唔會有咩問題

的確
地鐵摷緊優惠券嘅人
都係大陸樣

香港政府晨早send哂你資料上去啦
唔知你驚what

你估香港啲server 好安全？
國泰都奶野啦
八達通直頭攞去賣
仲有電訊公司咪一樣拎你啲資料周圍share

然後你唔還錢又可塔你上去

轉個彎話要拎埋你指紋

佢全部用家都係呢個階層

八達通有你身份證副本

五蚊優惠使撚認證

個人係真係有
但自從嗰壇嘢後成間公司俾人清場